== Параметры критериев длины номера назначения триггерной точки обнаружения O-CSI OCsiTdpDnCriteriaDnl

[cols=",,,",options="header",]
|===
|Поле |Описание |Тип |O/M
|length |Длина номера назначения. |int |М
|delete |Флаг удаления значения. |bool |O
|===

=== Пример

[source,json]
----
{ "length": 9 }
----
